點解每一日都鑽緊牆

屌你老母
次次返香港都硬係有單位喺附近裝修緊
日日就係度鑽 死鑽爛鑽
咁多年黎都係咁
好撚柒嘈

搬去獨立屋啦

冬天是裝潢旺季

裝修唔犯法架

慳番叫雞錢，其實可以做到好多野 (回頭是岸，買樓不是夢)

啱啱樓上又鑽

樓豬冇錢裝修?